認真肥仔真係好難追女仔

已經好絕望，減緊肥，有冇人可以教我兩招

減肥

減肥不如搵錢

努力賺錢

減左肥會多左女仔聊你，同埋可以同佢地吹下減肥事績